邊度算喺香港最隔涉地方?

如題

東龍島、蒲台島

問過東平洲未？

差唔多中國邊境

唔計離島
沙頭角

紅石門 尖鼻咀